[dse有意入中大入一入黎] 高質cheer, 高質餐廳, 高質打手, 高質dse分數 盡在中大

高質cheer

為咗提供良好性教育同教授良好舒壓方法，中大為各位新生設立不同種類cheer口號
內容有北上dup骨，召妓，SM等
「鍾意北上去dup骨 搞到全身生粒粒」
「無波仲着小背心」
「汁多肉厚好騎呢」
「XX女仔扮密實，西門大開任進入」
「崇基女宿係妓寨，鍾意SM好變態」
「組仔叫雞唔俾錢，組女做雞好淫賤」
「聯合組媽最盡責﹐含吹舐啜有方法﹐皆因家法好嚴格」
「崇基啲女好淫賤，晚晚都要玩坐蓮，重要棍上舞翩翩，苦練冰火五重天」
「崇基啲仔係舞男，被女搞到生晒癌，個個切晒做太監，入宮等新亞嚟探」
「逸夫起頭真係難，冇錢冇面人又煩，駐紮邊疆似嚿飯，調理農務杏加橙」
為咗令到各位新生投入大學生活 組爸組媽會渾身解數逼大家大嗌以上口號

高質餐廳

中大飯廳已經預備各類昆蟲，令到新生適應細菌病毒，提升免疫力

高質打手

於lihkg，以CUHKBanters為首的高質會員為咗突顯中大嘅幽默感：以收入為標準，證明中大排名高過科大，點知原來用呢個標準垃圾學店排名原來高過中大
為咗證明中大排名高過港大，佢舉咗呢個研究做例子

點知研究第一名竟然係科大

高質dse分數
一向出名三大名氣 嶺大分數嘅中大工程，最新年度LQ係20分
如果想一入到黎就屌打全部人，中大工程會係你必然選擇

中大歡迎你 記住A1 A2 A3都要擺中大

你鐘意啦, 反正想入中大個批大部份都唔上 LIHKG

你睇中大個討論 post 一個 sem 先一次 1001

點似得科大嗰一個, 唔使幾日就要開新嘅post

連登大多數毒撚, 毒撚大多數入科大

你咪就係中大剩低啲小部分毒撚
ps 唔係科大

btw UST QSA 2017 DSE Lowest: 18

恆管分數, 亞洲 MIT 名氣

科大幫到你

CUHKBanters一到店，所有喝酒的人便都看著他笑。

有的叫道，「CUHKBanters，你怎麼又回來校園台了！」

他不回答，對櫃裡說，「溫兩碗酒，要一本教科書。」便排出九文大錢。

他們又故意的高聲嚷道，「你一定又厚著臉皮回來了！」

CUHKBanters睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」

「什麼清白？我前天親眼見你被眾巴打恥笑，吊著打。」

CUHKBanters便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「隱退不能算趕……隱退！……IQ135的ib English HL7/7，還會被趕麼？」

接連便是難懂的話，什麼「Tell that to your HR」，什麼「still living in your own imaginary world」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

人地科大勁過你垃圾中大wor

咁港大係咪都係真係第三??

btw

HKU: 21.9k
CUHK: 21.6k
.
.
.
UST: 18k

個例子你舉嘅
你話係咪係囉
咁的確科大勁過中大嘅

東大勁過垃圾中大

各位準大學生見到CUHKBanters呢個代表就知道中大嘅質素去到邊啦

Agree
中大狗真係垃撚圾

IB 42/45

IB English HL 7/7

IELTS 8.5

On Dean's List

高質學生
碩士代表梁健鵬領失業綜援，每月靠 1,830 元過活；他幾乎每三日見一份工，但逾 200 份申請卻無一份成功，連應徵麥當勞也被拒門外。

證明左英文能力同工作能力唔成正比

英文咁好 出到黎負責做grammar nazi